[討論] 維尼以上仲有冇操縱者?

如題，維尼有冇可能係受一個人/組織操控，佢落左台換邊個人做都一樣，情況同香港特首一樣。

維尼可能唔係最高，甚至可能係神秘組織既最低級既一員，試問比你掌到權都唔會成日露面博比人暗殺啦。

操控一個職位比起做一個職位好得多

呢啲都係陰謀論，冇實質既証據，大家有冇更多相關睇法/資料提供? 以下開放討論

中共總書記
國家主席
軍委會主席
全部都係佢 邊個操控到佢?

討論呢啲陰謀論有乜嘢意義

大家傾傾下可能會會發現到新方向

韓國咁？

外星

研究係好事，但你語氣同用字都好中二，睇到都毛管棟

同老美光明會一樣
信則有不信則冇
有定冇都好 關你撚事咩

光明會

又想講咩地底人定蜥蝪人？

新方向？你連細boss都未打掂
仲想諗大boss之後個true boss

有就一定有 紅色家族

支那人有好多特別手法操控一堆人。
商家，軍火家，仲有好多其他既人/組織都有可能

外星人

有呀, 咪中共囉

咪共產黨囉
同一利益集團黎

玉皇大帝

［民調］連登仔對習近平有無好感？

唔會啦，維尼就係邪惡軸心
自從佢登基就行帝制，係國際愈來愈目中無人，所有嘢都轉差

聖殿騎士

怕就怕在方向錯左，到時換個人又繼續
香港人體會仲唔夠深? 手足咁耐以黎努力換林鄭落台你收唔收貨?

Boss
依個世界嘅操縱者
即係羅斯柴爾德家族同其他家族
就係依個世界嘅運作

呢個有可能，但我覺得係一個組織個可能性大啲

本身支共已經係一個邪惡組織
呢個組織只有兩條路線
一係癡線路線一係仆街路線

有
天線得得B

隱藏大佬？

可能佢係大筒木一族

冇
仲廢過啲支那翻牆撚討論中共權鬥

政治局常委話事

唔好咁多性幻想

中共高層背後其實係美國

雖然你班連登仔都係當我鳩噏

美國佬

共濟會

呢種事 可能要等中共倒台 放歷史文件先搵到答案 所以無謂討論

老共好明顯有deep state
件維尼連電腦都唔識用，佢唔會識玩科技戰

中國不嬲皇帝話事 唔鐘意後面有人操縱 內鬥到得一聲音完

操縱就唔會搞永續主席登基啦

當然有啦
有料點會坐向到俾你屌
華強洗米華都只係代理人
美國都唔係美國政府管架啦
點解美國一定要幫以色列立國
因為控制美國嘅係柴爾德家族

其實係林鄭

之前聽過有個都市傳說話中共最高層有七個(七人幫）掌管中國...
國家主席其實係個冇真正實權嘅扯線公仔咁話

維尼上面咪迪士尼

最大個boss 咪香港人自已囉，失去左有形，物質性既野唔係最可怕，失去左無形既野先係最恐怖，eg 本土文化，意志，對"真正"自由民主既渴望。
互相鼓勵，支持本土文化，認清自已真正想行到邊一步先最重要。
否則就算美國幫埋你打中國幫你獨立，最後香港都只會內鬥，再成為美國既二，三等城市

俾你發現咗
其實秦城監獄先係統治中心

好似光明會?

撒但

如果背後真係有組織，咩q猶太人光明會之類，點會搵個咁嘅弱智做代言人

共濟

有，百國聯軍殺到京城就會話佢只係puppet

中共集團

發現又點？

on9 po 拉

唔會啦，有人操縱啲政策都唔會咁on9

1984
習=老大哥
黨員入面人人有利益而黨一仆街冇人走得甩

其實我一直都有呢個問題
佢個樣成個改造人咁, 都唔知有幾多件
講野又無表情成隻公仔咁

迪迪尼

迪士尼樂園

普京掛，上代共產黨員好多去蘇聯留學

王滬寧，如果一定要一個人

有，
你見上次G20，佢得一丁友對住成堆人
就知佢根本唔係話事個個

If 佢真係話到事，
點會一條友咁無面?

To be honest, 好多時真正掌權的，點會係表面上最大粒個個，個個只不過係替死鬼，呢堆人要幾多有幾多

就算係港共， 而家真正話事嘅根本唔係林鄭而係鄧湯強
係林鄭自己仲戇鳩鳩以為自己掌權啫

有既話會咁撚蠢？肯定沒呀

成個黨收檔咪得，詳見中國國民黨同台灣國民黨

真人不露相 露相非真人

我覺得有

不過一定唔係以上

好大機會係以下

睇少d 陰謀論啦

操唔操控我唔敢講.
但話事既人一定唔止得維尼

光明會啩

柒婆人所共知傀儡嚟，換個人上場，會唔會好似佢咁打得？或者比佢弱？比佢更打得？冇人知，但你選唔選擇搏一舖？

樓主你認為傀儡冇個人意志，只會聽幕後操控者嘅說話去做。但事實上唔係，就算聽到十足十，每個傀儡因本身嘅性格同經歷，會有唔同處事手法

你話美國要資金同選票就話姐，全國所有組織機構under共產黨，共產黨under維尼，仲有邊個可以逼迫維尼

呢個post多假膠到好唔尋常

利申我都信有

有冇諗過林鄭先係boss, 扮豬食老虎

白虎園，蓮塘口岸

維尼已經係三位一體黨領導既存在 家陣仲搞埋偶像崇拜毛魔路線
有邊個控制到佢?

佢呀媽

佢好唔同毛澤東
毛係好鐘意將d野交畀啲靚去跟
唔係咁易見人
成世人出過國幾次
生理時鐘都係同一般人相反
不過就一定要跟佢嘅最高指示

王歧山

如果蘇聯仲存在或者都有啲可信性嘅

有咩咁驚奇,中蘇交惡之前成個中國共產黨都係聽命蘇共總書記史太林㗎喇.

有，然後呢？

共濟會定光明會呀

老婆？

係囉 一黨獨大喎樓主
全國都係聽中共支笛
支笛就係維尼嘅

再者 我係神秘組織 我要個傀儡
我都揀個金城武咁款㗎啦
點揀到個維尼出嚟啊

以前就有唔同家族嘅利益

而家雜種一人獨大，唔係點會玩永續保權，但同時點都會得罪所有人

睇到依個post d反應反而覺得唔係咁簡單

光明頂操控維尼!!!

背後係蜥蜴人搞搞震

共濟會或者光明會係由精英組成的秘密組織
宗旨應該係令世界更美好
佢地點解要咁做?

熊人

啲人老屈共濟會轉移視線

+X係共濟會
+X係維尼敵人
維尼點會同共濟會有關

老老實實點會有變 唔通堀起左 就無呀爺 無師父？
幾肯定 仲係聽命蘇俄
蘇聯知實體存在會惹來太多公敵 鑑於二戰德國，
拆解左蘇聯 但蘇共 共產國產 肯定仲暗地存在
中共肯定belong 祖師爺

老毛再世，借屍還魂

如果係背後 直情Eva Nerv 咁 全世界元首會暗地開會
成個世界有哂plot行

咪迪士尼囉

巴打最近重溫完鋼鍊？

與其話有冇操縱者, 不如話壓唔壓得住班Key supporter
No man rules alone, 我想推薦一段片

地下共產黨/地下蘇聯組織

係劉松人

公開嘅袐密嚟.

more

又捉棋

外星人
算唔算

1920年維經斯基(吳延康)受共產國際指派到中國搵李大釗商量喺中國成立共產黨,1921年7月23日喺上海中共一大宣布中國共產黨正式成立,一大開會有馬林同尼克爾斯基呢啲共產國際嘅成員參與同發表講話.
btw 毛澤東同何叔衡代表湖南出席一大

何叔衡好人黎 係讀書人又有風骨

「我的人生觀，絕不是想安居鄉里以求善終，絕對不能為一家一身升官發財以愚懦子孫。此數言請你注意。」

1935年2月24日在福建長汀跳下懸崖摔死，其後人五代並沒有享受到父蔭，仍然居住在寧鄉縣沙田鄉，曾孫何盛明曾是煤礦和鋼廠的礦工，年紀大了之後回鄉種田，何盛明的2個兒子也是靠賣苦力掙錢，大兒子是海爾空調的安裝工人，二兒子是中聯重科機床工人。

宇智波家族？

傳說好似係香港人
前幾年過咗身
紅二代領袖

但同佢一樣出身喺湖南第一師範學院嘅毛澤東係暴君嚟呢.不過講真,歷史上面好似唔多覺何鬍子有做過啲咩陰質嘢.

陰謀論既話咩都有可能

就單單係習帝一個掌權我覺得冇可能

毛有唔少湖南老鄉係佢貴人
同輩 蔡和森 蕭子升......
女嘅 陶斯詠 楊開慧⋯⋯
長輩老師 袁吉六 李漱清 徐特立⋯⋯
成魔之路漫長呀

你話有政敵阻住佢就可能，操控佢基本上機會好低

Russian Federation

我比較好奇反而冇乜有關Voitinsky嘅紀錄

光明會應該係幫手播毒(武肺)嘅人

剎旦？？？

真係有的話
維尼一早落咗台孭鑊啦
佢做好多事都係錯, 為咗面子繼續做

習帝頭上係玉皇大帝,OK?

一定係天導眾!!